雜總條傻鳩以為將視線轉移到中台統一，就可以遮掩大陸經濟崩潰的事寶

是否唸住對台動武，就能夠凝聚民眾，順便肅清政敵反對聲音，以及黨的內鬥？

係的話，你太低手了

快d

依家轉移焦點到香港